國安法只是習近平的願望清單，沒有諮詢算甚麼立法？ 國安法的義和團現象； 駱惠寧兼任國安委顧問，仲唔係港督？ | 大君伐

國安法只是習近平的願望清單，沒有諮詢算甚麼立法？
國安法的義和團現象；
駱惠寧兼任國安委顧問，仲唔係港督？
| 大君伐(第3節) 20年07月03日

香港花生
201K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: